香港電視(01137)中期虧損擴至1.4億元 不派息

<匯港通訊> 香港電視(01137)公布截至2018年6月30日止6個月中期業績：

股東應佔虧損：1.4億元，同比虧損9620.4萬元
每股基本虧損：17仙
派息：無

蝕錢要自己食, 到賺錢又會有大陸公司即時燒銀彈頂死你
睇見都慘,無得做

佢成盤生意得一個人有錢搵
買佢股既就店錢比佢

等俾big big收購

wiki又贏

推麻油雞落海填數

3年都不能收支平衡, 點做落去

乜撚嘢?

香港唔配有wiki

香港咁細